唔結婚,生仔,買樓,養父母,變相係未慳成千萬?

有成千萬,每月收息夠做啦

yes

生個仔個仔會發達照顧你㗎
生仔日日賺

其實係，除左父母無得揀，其他你可以選擇唔做

尋晚老母講起老豆返大陸包二奶，之後離婚，我心諗依家養少個不知幾好

起碼養佢20年,當中意外太多,expected value 負數

生多十個件八件咪唔怕死

人既選擇係憑感覺定憑利弊? 感性與理性。

睇下你係感性定理性，有d人可以理性到連父母都唔會養